---
title: Fate Masters Apresenta 13 - Diversão Offline 2016
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores
layout: post
date: 2016-08-27 20:30:00 -0300
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
 - Diversão Offline
 - Diversão Offline 2016
 - Eventos
header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Rafael Sant'Anna Meyer
podcast_time: "35min"
itunes:
  duration: "35:20"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FMA13DiversaoOffline2016/FMA13-DiversaoOffline2016.ogg       
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FMA13DiversaoOffline2016/FMA13-DiversaoOffline2016.mp3
     size: 34386003
iaplayer: FMA13DiversaoOffline2016
related_links:
  - text: Site da Diversão Offline
    link: http://diversaooffline.com.br/
  - text: Episódio Fate Masters Apresenta sobre a World RPG Fest 2015
    link: /FMA7-WRF2015/
  - text: Canal do Luis Cavalheiro, que citamos no episódio
    link: https://www.youtube.com/user/profluisfcc
  - text: Site da Solar
    link: http://solarentretenimento.com.br/
events:
  - time: "00:05"
    text: Introdução
  - time: "00:41"
    text: Falando sobre o que fomos fazer na Diversão Offline e dando algumas comparações iniciais
  - time: "04:14"
    text: Pontos positivos da Diversão Offline e algumas coisas sobre o mercado de RPG
  - time: "08:51"
    text: Mesas, causos bizarros e a crítica a quem vai jogar com o mesmo grupo as mesmas coisas em um evento!
  - time: "17:25"
    text: Sobre o corredor, a dificuldade de formar mesa e a falta de anúncio
  - time: "19:38"
    text: _Spoilers_ da próxima Diversão Offline!
  - time: "22:17"
    text: Sobre a Solar na Diversão Offline (além do Fate)
  - time: "24:34"
    text: As comprinhas nerds (momento Nerd Ostentação!)
  - time: "29:00"
    text: Encontros no Evento (e mais sobre nosso _sempai_ e _Cabeça de Dragão_ Igor Moreno) e algumas primeiras impressões sobre _Bukatsu!_
  - time: "31:12"
    text: _Spoilers_ sobre novos projetos
  - time: "33:57"
    text: Considerações finais
soundtrack:
  - music: Ambient Pills
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills
episode_count: 29
episode: 13
special: "Fate Masters Apresenta"
---

Depois de um hiato por problemas pessoais de todos, os Fate Masters voltam para falar sobre a Diversão Offline 2016, onde estivemos ajudando a Solar Entretenimento a divulgar o Fate, junto com o Cicerone do Fate Horror, Luis Cavalheiro. Vamos falar o que vimos de bom, de ruim e de bizarro neste evento que agitou a comunidade de RPG e boardgames no último dia das Olimpíadas (sim, nem nós conseguimos escapar dos reflexos do fim das Olimpíadas)!

Lembrem-se: qualquer  dúvidas, críticas, sugestões  e opiniões você pode enviar na [comunidade do Google+ do Fate Masters][gplus], na [comunidade do Facebook do Fate (com a hashtag _#fatemasters_)][fb], e pelo email <fatemasterspodcast@gmail.com>

Além disso, [temos agora nosso Espaço no _Google Space_][spaces] para você ouvinte comentar, trocar idéias, sugerir pautas e tudo mais.

[gplus]: https://plus.google.com/communities/100913016060492249875
[fb]: https://www.facebook.com/groups/faterpgbrasil/
[spaces]: https://goo.gl/spaces/gFqsaUsaSJN1boHH9
[fate-horror]: https://www.youtube.com/user/profluisfcc
[solar]: http://solarentretenimento.com.br/
